究竟邊條傻鳩發明拎櫻花嚟食

M記櫻花哈
KFC櫻花雞
臭撚到仆街 宜家一路嘔一路開po

係咪講緊櫻花蝦？
乜櫻花蝦有櫻花㗎咩

琴日去食爭鮮 佢個櫻花系列有舊壽司真係放咗節櫻花上去
試都唔想試